3hk 7月完約 想要4.5G 不限速plan

本身3hk 可轉台/續約
要求係4.5G 真無限上網不限速
請出手

我都係3hk 八月完
想轉台 有冇sales出招